今日我姪仔問我點解噓國歌要坐監，恐嚇殺人同選舉失實就乜事都無

咁我姪仔就係d幾有critical thinking, 讀書幾叻幾醒目果d細路仔黎，細細個已經會睇新聞同留意時事

今日佢睇到關於國歌法既新聞，就問我點解噓國歌咁小事就要坐監又盛，之前呀何律師公開話要殺人同選舉失實陳述就可以乜事都無

咁佢老母聽到之後就諗住stop佢,話細路仔唔知咁多架啦之類

但我就咁答佢︰因為呀何律師代表權勢同利益的一方，所以無論佢做乜都唔會有事，你第日大個計住要痴埋d權貴度先有運行，有利益就一定要痴埋去奶，到時你講乜都得，做乜都得，千奇唔好諗住社會有公義做個正直既人，唔好做傻仔，明未？

咁佢老豆老母聽到我咁講當堂面都青埋，但又唔知點反應

但姪仔就好醒咁答"我明啦"

我就知佢第日實有運行

醒目仔

希望佢早日吸收到呢d做人道理
而唔係做一件讀屎片既廢青

因為你在香港

其實全世界都一樣
不過香港係做得出d既

咁細個就留意時事

This is hong kong

蠢人

係 西方國家玩包裝
華人連包裝都慳番

真，好多自細識到大既醒目仔，大個都奶哂共

法理尚在 為何強盜滿街